前度 block完再 block

分手之後
佢 block哂我所有contact
過左1星期後
我見佢其中一個 ig unblock左
之後就 DM佢
之後就又 block番
真係好想佢會原諒我

let bygones be bygones

既然佢係咁
你就應該知道應該愛自己多D
佢對人可以咁絕情就唔好再搵佢

對於佢黎講
只可以佢對人係咁
人地唔可以咁對佢

我都係過來人
我明白
憎恨過後要寬容面對
佢份人對人咁差
唔代表我們都要對人咁差
有機會見面一句問好證明自己比佢有品

我宜家只係日復日咁去改好自己

你又知唔係因為樓主有問題所以佢ex先咁對佢?

如果佢個ex係post入面同一個人
咁佢個ex都俾左成年時間佢
又話係自己衰, 下一句就大家都有錯
即係d明明有問題又唔正視仲要想推責任既人
咁仲有乜好同佢講?

佢要咁只係我一直煩住佢姐
佢真係提出分手
我果刻只有挽回既心
用盡一切方法去挽回佢

你話比成年時間我
咁2個人拍拖
未必係得1邊會錯嘛
我有唔岩既地方
但我都會見到佢既問題系邊
2個人系得埋一齊就會想對方好
互相會提點下既

我有正視過個問題
但2個人去拍拖
如果大家都想變好
都拎出嚟傾
但係對方只會覺得傷感情
我又好想去解決個問題
最後又係變嘈交

咁都叫想推責任

大家拍拖係2個人既事嘛
當然有d時候會有一邊係會有岩既地方
一隻又點會拍得響

如果唔係你點理解「我衰，但大家都有錯」

分明就係想話「佢都有錯，點解佢要block鳩我」

但係咪真係佢條女都有錯，佢都唔講咩事就評論唔到啦

如果你係指係上個post果件事
果次係我系學校有野做緊
佢黎學校揾我
點知我教左震機
佢到左既時揾我唔到之後就發哂脾氣
我有解釋話我有野做緊先聽唔到電話
之後我有安置佢去1個地方等我
但係佢又唔想自己一個
當下只係覺得我真係有野做緊
點解你唔可以體諒下我呢
大致上係咁

咁係佢本身約左你，定臨時搵你

臨時搵你就真係佢都有問題
本身約左你就係佢完全無錯

佢本身就話黎揾我既
不過個時間就冇講定
但係有同佢講我有野要做
當下真係行唔開
我見到電話已經即刻衝出去揾佢

如果你真係忙到咁，就唔好約個日啦
仲要係咁搵藉口
仲要避重就輕，話你ex唔體諒你
我唔見得你話要「傾」然後有做乜想去兩個人進步
而係「講」完出黎想你個ex跟你個套囉
好心你就唔好當個ex係飛機杯可以呼之則來揮之則去

btw，我講既你個ex俾左成年時間你
唔一定係因為呢件事俾左成年時間你
而係呢一年大大小小既事最後一次過爆

你個ex飛得真係好

當初我係有講過會忙
呢個唔係一個藉口
係我無心之失轉左靜音
咁大家都可以一人讓一步嘛

當然大家都有大家既諗法
咁唔岩咪講到岩

無錯既
我地成日會因為d小事嘈交
當中我都有我處理得唔好既地方

Btw,呢位Ching好似認識佢本人咁